請盡快檢查選民資格

以下係我同事選民登記資料，分分鐘冇得投超級區議會

佢冇換身份證，冇轉地址，亦未曾做過其他功能界別選民，但佢有可能唔記得登記做超級區議會選民

因此盡快check check你同你父母嘅選民資料是否正確，一票都不能少

補link:

PUSH

推

查唔到
每次入完資料 下一步都死link

政府野戇鳩鳩
我都load咗勁耐先入到
試埋呢條link

係咪全香港都查緊？

push

［注意！］小心選民資格被取消？

選舉事務處已於2019 年12 月13 日以抽樣方式寄出查核信件，受查核選民需於2020年1 月31 日戓之前回覆，否則會被取消選民資格。

收到信嘅朋友，最好回覆後，再打去確認，就萬無一失啦！

無收到信嘅朋友，都唔好咁淡定！記得用下列方法，確認下自己有無被抽中：
1. 登入選民資料網上查閱系統，輸入個人資料後，如頁面下方有紅色字顯示（見附圖），即表示你被抽中
網址：
2. 致電選民熱缐組查詢，電話：28911001

如發現被抽中，又收不到信，請立即致電選舉事務處28911001，要求跟進。

根據選舉事務處資料：
上次抽様查核人數共25,892， 最終10,853位選民被取消資格（佔抽樣人數42%）
可想而知，唔少人都可能大意左，而被取消資格。今次抽様查核人數多達123,989人，佔選民人數成3%架，如果接近半成被取消，你話幾唔抵！

#一票不能少 #搶攻立法會
#check信箱 #1月31前回覆
#確認有否被抽中 ：